Ette astus Lassinorme wallast Kadri Pilemann ja kaebas walla kohtule, et An Eichler, on tulnud mõisa wälja peale hirmsaste sõimama tedda ja on tahtnud temma leiva tükki käst ärra wõtta ja siis on nemmad wastamissi mõllemad rielnud.
Selle peale on kohhus mõistnud, et An Eichler, maksab 1 Rubla walla laeka.
Pea wannem: Willem Müllerbek XXX
abbimees: Karel Lõune XXX
teine: Jürri Pilemann XXX
